[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(33)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(32)

【注意事項】

1）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

2）避免購買 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 40 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

新po留名

上個post有人講過關於呢隻錶
想知邊到可以買到

lm

Lm

SOGO 好似有哩個牌子

隻平精工，放大鏡個位隻hardlex crystal 花左

係咪無得攪

有無師兄有留意bremont
有幾款都幾好睇 又chronometer cert
但係個brand位置有d奇怪 同iwc咁上下價位但係歷史同brand name 差咁遠

Vintage皮帶真係好靚

有種vintage味

*隻刁Chro

帶左好多年，終於都有人炒下

但係隻款應該無哂
有無啲差唔多款可以參考下

炒無可炒

狗牙圈

七點遮打見
今日豬叔擋子彈

原本係金銀鋼帶
帶落覺得好似成熟得滯

諗諗下就上左14/F買皮帶
不過都幾貴

好多勞都係有價無市，等人接火捧

幾銀

4差幾

見到有人放90000又話咩筷子面，我心到嚇到跳出黎

30k筆值買zenith El Primero定omega Speedmaster Professional Moonwatch好
Zenith有個性 moonwatch有玩味

咁你自己look for 啲嘜

想要呀但價錢咁撚痴線

AP 正爆。幾錢入？

行貨不了

開頭唔知價以為幾千蚊

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

係同佢幾夾

想搵隻全黑錶 有冇師兄有類似既全黑錶推介

tudor bb同bb chrono

HK+OIL

130000hkd

10點幾係中環散咗

AD walk-in 有冇 Discount ?

錶都無，discount 呢啲....

巴打知唔知ad會唔會有折？
近排諗緊黑面dj36

請問幾錢
上網睇到呢隻要2千尾
本身好鍾意iwc個隻 但未有錢買

燶閪cheap雞

$3900

呢隻唔錯

咩價入？ 唔錯

琴日去左吸毒加撚正野 大家估下係咩？

最後送上

6700

係代理奶共

Dress watch

呢隻堅低調

真正全黑，連機芯都係黑色

Pan…

之前講過 再講多次
你自己諗下一個代理商會有權去完全代替精工落單拍板生產 ?
醒下啦

我覺得依隻靚

呢隻好正 知唔知幾錢左右

心情唔好，求其帶隻表番工

希望GS能夠澄清一下
支持一下香港年輕人
我都會愛返呢個brand...

邊度有21mm皮錶帶買呀？

MisterChrono中環 慢慢揀

收埋隻gs帶住隻鈦出街感覺唔錯, 尤其係大熱天時候

今日帶呢隻。

想買隻AW5 Titanium 配 Link Bracelet

條link... 有無黑色版

新PO留名，繼續戴Sinn

有呀

如果差唔多價錢 大家會諗seamaster 300 定planet ocean?

planet ocean感覺grand啲

想買個 spring bar tool, 邊到有得買？

深水埗周街都可以買到，想要靚料可以買BERGEON，misterchrono有得買唔駛上網搵

投Seamaster 300一票

planet ocean 靚仔 d...

點睇呢隻

唔識欣賞...

自己本來都係300黨 但今日上左手黑橙PO又唔同諗法

不過好鬼大隻.... 出 42mm 會好 d

我之前都比較過邊隻好，但最後PO跑出，seamaster300條鋼帶唔係taper我係最接受唔到

但係 300真係靚仔啲

櫃檯底搵返隻之前為左支持本土kickstarter既diver
2k唔駛有齊陶瓷圈，hacking second，miyota芯，仲抵玩過精工5仔

我愛大mm
因為肥手

揀膠帶好啲

30k budget 邊隻好啲？

另外有冇其他細錶面推介？

個面係300靚仔啲同立體啲，但真係要上手先知自己原來鐘意PO多啲

我自已係2018年 300 (有日曆)同PO之間諗
又會諗唔知機芯8800同8900差別大唔大

PO個8900芯係獨立跳時針，無快調日歴，8800就係時分針一齊郁，有快調日歴

BB58

Iwc完勝

$24000定價 好似係限量版，應該停左產

買撈唔使排已經算好，有難有折

如果得一隻錶，買IWC 會好啲 ，斯文同causal 都得

x2

可唔可以講多啲？想知多啲Breitling 同IWC嘅細節 同埋我手糼carry到？

感覺上太sporty 想要斯文啲

兩隻都好錶，只係IWC百搭啲，又多啲人識，所以得一隻錶又想幾時都戴到會推薦IWC

最重要係兩隻都試上手睇下自己鍾意邊隻多啲，手幼最忌錶大過手carry 唔起，IWC個lug 好長同唔貼手，唔好淨係睇幾多mm

想問下隻iwc仲有邊到有得賣 好似水貨都唔多見有

Thx! 如果想service 下隻十幾年舊Breitling ,而家每日快一分鐘,去邊到搞搞佢？14//f? Maisteechrono ok？

好 唔該你

訂造咗條綠色皮帶比隻IW327007

Facebook 有兩間水貨舖
大約二萬五
iwc 出2019新款 用自家機心 錶面有行紅色字

mark18應該唔係自家. 得飛計轉.

係喎 ，其實兩隻有咩分別

兩間水貨舖叫咩名？

睇下 oris artelier complication 啱唔啱睇

Rare rare , montrez
兩間我睇開 冇幫襯過 鬼唔鬼自行判斷

Zenith Pilot 40mm

Ok

好似幾好

Rare Rare買唔貴㗎
個夜光幾正㗎

Zenith +1
煙燻面好J

幾襯

學到野
咁睇黎PO啱我多啲
再去上手試下先

佢條鋼帶好趕客

未試過喺misterchrono做service答你唔到，都可以拎去報下價嘅，啲過左保嘅舊錶依家都唔拎畀行，都係拎返畀之前幫我整錶嘅師傅搞

近排都睇緊portofino chrono 白面金針/藍針 成日都搵唔到

好奇一問 點解會拎隻bretling上14樓?
其實最好應該上行
想平就問下一鳴/大方

兩間都出名 唔會點鬼
rr通常平m 1~2千
利伸 幫襯過rr兩次，冇事

rr 係咪一定要預約？

你fb問左佢有冇貨先
唔係咩款都即時有
冇佢會幫你check有冇得訂

我份人比較即興

我唔係好識，thx!!

膠帶

希望下一代會執一執條鋼帶，膠鋼交替戴最正

個人唔太鍾意鋼帶，一係膠一係皮

一樣好少戴鋼帶，鋼帶戴兩戴甚至買完未戴就自己換膠/皮/NATO

exact7ly
買返黎即拆，如果賣就新既一樣

新手留名

如果好似aqua terra用三格帶相信會好好多

屌你老母林鄭月娥
九成按去到 800 萬，啲樓一定升
我未上車，以後冇錢買錶啦係咪

痴線啦 800萬九成按30年都要一個月供2萬幾
反唔到呢個垃圾政府既話 我決定等死算

假恩惠黎, 根本唔會解決到住屋問題, 仲會推高細價樓雖然我上年買左樓, 都睇唔過眼

師兄 文職撚想入手隻Carbon錶 有冇咩牌子推介?

唔去降樓價 反而再推高樓價
佢真係好想煮撚死哂我呢D 90後同00後

潛錶我都係鐘情鋼帶
所以睇睇下好似po順眼啲

一樣上年入左市 都睇唔過眼
供得到2萬幾一個月就唔洗咁煩惱啦on9政府

我見到佢一咁講個反應係好嬲，而唔係覺得易左入市
女朋友似乎都想喺香港置業，我都係繼續努力搵首期
總之唔會 9 成按上車

14樓係指rolex severice centre
你可以去bretling CWB 店問下
2樓就係service centre
貴就再去樂富一鳴 黃大仙大方問下

同地產啲呼吸plan有咩分別
咪又係供唔到

hublot x berluti
又幾吸引

8球樓借9成
還30年，當2.5%
每月要供3皮多啲
加少少息都好甘

係 停咗，應該買唔到

識人做錶，要唔要幫你問下佢？

好 唔該巴打

停左產

其實月供2,3皮 壓測要月入7,8皮
後生仔除左IBANKER 就算做醫生律師都係供唔起

成日影speedy正面，今日影下其他好靚嘅角度

今年上咗車
放寬按揭都叫易咗，但唔覺樓價會點跌

但係重點係其他政策都要保障hkid holder

一定唔會跌班發展商同賣家見到你借得多實會提價黎賣，到時香港人個個一身重債，重慘過而家，班官員真係離地到暈

命運共同體
綁住大家命運
你懂的
閪政府

我仲有27年供
唸起想死...

我隻G都對份施政報告表示不滿

正面係精唔影了
misterchrono 啲皮帶真係唔講得小

原裝皮帶? 個皮帶底幾正

原裝扣，hirsch皮面膠帶

777全港壓測
一有人開始破產連鎖反應玩爆香港

只能夠講聲加油

唔夠首期
要幾多借幾多
畀大家摸高入市
一個浪就攬炒
逼你歸邊

高追樓市 終極豪賭
睇下邊個上船

所以死都唔俾老婆全職睇仔住
得我一份一個浪冚埋黎真係玩完

依家高位入龍床單位嗰啲應該最大獲

市場由質易戰開打就轉疲弱 成交量一直純靠中資
低一低都唔肯劈價 而家仲想谷多一谷
老共真係老共 要做就做到盡

條數計一計都覺得驚
都唔知係咪老共俾自己開最後逃生門
襯機套現遠走高飛

係停 唔知有無得買返

要睇下邊到未賣，我fd話問左行冇得order

擺明
啲土豪空置單位就係留俾大家掃

講翻版JLC哩個頭函，你問過montblanc 未

squale

Montblanc同JLC同一個設計師

呢隻幾錢

有fd想放隻Zenith defy 21,有無巴打有性趣？

呢間野我淨係記得佢同個youtuber搞合作搞到一身蟻

條帶搞到戴得唔舒服所以放？

佢想～50k,因為隻錶陶瓷殼，真係花痕都無條

都係原因之一

有咩笑料講嚟聽吓

唔係攞彩 但好彩果陣買左鋼帶版 見好多人都投訴條帶

我呢個組合引到正評嗎

好靚

轉行帶G-shock

我估係呢隻

如果一錶走天下就月球錶
如果鍾情計時錶就 el primero

我係既得利益者
都唔想個樓市咁
根本黐線。咁嘅樓價直頭係計時炸彈

歷峰真係…

下，同 TGV crossover 出左事咩？
有無 link 八卦下？

異形錶啊

梗係啦，香港樓市係大陸提款機全國聞名啦

無行

都變埋新一代負皮錶

cw today

好彩我隻冇咩 qc 問題

呢條友不嬲多笑料

裝左個app Twixt 黎睇下機肉時差....
估佢唔到 omega PO 8900 肉 .... 13日落黎..既record 咁正
+1.0s/day
+1.3s/day (avg)
+12.5s in 13days

佢啲走越出越靚，好難忍

多謝指教
唔怪之得TGV join watchbox 果陣啲人係咁話 watchbox 死蠢啦.
TGV 同 Tim 對談果條片負皮多到我都不明所以

C Ward 好明白咩外表細節吸引到錶迷。真心勁

seiko seiko little star…
唉，盡情負皮啦

不過上 fackbook awdo group 睇親啲人都笑 cw 垃圾

咁應該係我唔識嘢喇
我覺得好 ok

Master Chronometer 係好嘢嚟

我都唔知點解，有個 cw group 啲人都係成日屌 cw cs, 但係啲人又係咁買

上CW forum見過有兩條友隻C65 GMT喺正常鎖好crown浸水情況下入水寄隻錶返去保養期內仲要收幾千蚊維修, 搞左好耐先唔收錢, 依家搞到我有D猶豫

想知點解Rolex咁多負皮

周街都係勞, 睇到悶啫

好心啲廠唔好咁 cheap 啦，俾人上網唱兩嘢，少咗個客咪仲大損失

不過我個人經驗都唔錯，之前佢哋寄錯錶帶俾我，佢哋會就咁寄條啱嘅俾我，冇問我攞返條錯

回覆嗰啲都算好快，兩，三日就搞掂

香港邊度有得賣？

我隻deepsea superlative chronometer 都做唔到...

最慘係隻 hulbot ......平放唔用 +2 +3 上手+8

膠帶有冇咁既情況?

會 聽講最大原因係個摺扣 香討果邊有講

依隻香港有冇見過bt ad 有display?

仲諗住落訂… 但膠帶唔係針扣?

最好試上手先 膠帶就好似蝦手幼人士

我試過呀就係，不過條皮帶太長，不過好在我手唔算太幼

咁就ok

但唔知條皮帶太長可以點做

唔好買皮帶就解決問題

個人黎計中意皮/膠

皮我論盡 會hi到水
膠我手幼唔知岩唔岩

冇呀 cw 要上網買

隻限量版黑金defy 21靚撚到

我都會濕到水呀，無好特別錫錶

之前戴GS 又撞又濕水

支持 等開箱

gs不了

GS冇錯
錯在通城 不過我果隻係台水

佢出聲明就買水

出唔出都買水

機場有

放假去懲罰黃店

一間好有心做既brand，喺chicago

我都有嗰個coach backpack

識貨

巴打點睇LBJ?

好失望
好做唔做做狗

希望佢會轉軚
如果唔係巴打都要改名了

條友一錯再錯 追左咁多年猢
今年第一年俾佢搞到想罷睇

11日內
3刷咗joker
好好睇

靚仔

好正

新錶留名乞負皮

今日忍唔到手又走私左一隻返屋企...我真係要斬手指戒一排喇

斬手指都無用，斬手腕先阻止到

突然發覺巴打你個名好應景

black friday 嚟緊喎

yema

巴打都鍾意追針？

習俗

諗起譚仔阿姐都帶

有
1881拎過上手
不過買唔起

Stowa嘛？

揭曉

有錢咩都得喇

密密出手

覺得自己有啲失控了呢隻要偷運入境唔見得光

想問下條帶乜問題? 想買膠帶好耐

好似係唔貼 戴上手條帶會變左橢圓形
早排呢度有巴打提過

唔貼手*

我咩都唔知呀

black friday邊到有正野

對比緊大B 用B03 機肉果隻 好似6-7皮 仲要用B03

咁去睇下先

留名待買

手夠粗的確好睇

LM

話說大B 依家做唔做到65折

Seamaster上手真係正過Sub, 咁平嘅價錢，造工完全超班
香港人繼續炒撈啦，唔好炒貴omega

Omega 好 我都估唔到咁準 比出世纸既data 仲準 test +4.5s 我跟左13日 +1.3s

佢同PO我真係揀唔落手

巴打有冇 大師卡 數值睇下

你唔叫我睇都唔知，準到離撚晒譜

睇腕圍

42mm唔大唔細剛剛好

大飛真係好大

42 變咗小朋友

呢隻如果做收身帶我一早買咗了

咁唔揀膠帶？都幾修身幾型
Btw,今日問左bt, 條膠帶另買要成二千四，上淘寶買條算

巴打入咗大飛？
仲喺我wishlist入面

係呀，早兩個月入咗。琴日有fd比個靚折我，就再入埋Omega了，依家食M記都無錢了

我知omega 有得睇 唔知仲有咩牌子有

請問大飛隻家咩價左右 ad有冇折
我都話呢個posr害死人架啦

想知佢背景點假

我開始玩錶就有睇過下佢，之後冇耐性睇

109500
Ad 75折啦

謝謝社巴
最慘又問緊稀有入唔入到綠面spitfire

一隻一隻嚟啦

pilot watch我打算只入一隻
我又唔錫錶實戴花賣唔出
所以要小心揀

巴打你要試啱FEEL先，大飛頭重腳輕得好緊要，戴得耐唔多舒服； SMP雖然整體更重，但分配平衡舒服好多

的確，個大洋蔥Crown仲可能會「銀」親手背
不過慣咗就會好中意大大隻
我雖然手柒不過都成日襯著長袖恤衫戴大飛萬

一次梗係入一隻啦
邊有人一次過買2隻㗎

我入左一隻都唔知有冇機會入到第二隻
買完m記都食唔起要去公園剷泥食

巴打你一邊帶隊買錶一邊帶隊剷泥
冚家剷泥齊種樹

1次扑幾隻平d 架

咁真係要上下手
我上過手SMP係真係幾舒服
就算再重啲PO都handle到
我都有啲擔心大飛個crown會頂

AD可能係
BT會請你飲多杯咖啡傾多陣計

呢到個個巴打都話買完食m記
然後又買下一隻
到時開團咪又係得我一個自已食

女朋友表示鍾意藍針
遲吓真係可以試試拉佢落坑

快啲俾IWC啲150週年白面錶佢睇

咁不如確實地一齊食M記，拎晒啲錶出嚟撚完返屋企，唔好買嘢啦

G持

M記生日Party？
全世界最Cheap嘅錶聚

世界難撈～

正呀我細個最大願望就係m記搞生日party

我驚到時巴打變左雙倍負擔

女朋友呢啲絕對唔可以待薄
有時仲要對佢好過對自己至得

150週年款依家仲入到咩？

Portofino，Portugese，DaVinci嗰啲實有啦
係Pilot款就難啲

捉住m記姐姐隻手同佢逐隻錶試

welcome bro

冇錯
遲吓可能真係送隻 Tangente 33 俾佢
跟手買隻 Lange 1 俾自己

好在我老婆收到隻45gs已經滿足哂
又可以撥入自己買錶基金

我個人鍾意鋼帶多啲，膠帶通常玩兩玩就會換返鋼

正！1655 加隻AW5 陶瓷

好核突

X2

唔食金拱門啦
搵間黃店懲罰佢啦

Black Friday邊度有好嘢 求推薦

No offence 但巴打覺唔覺nomos既錶係睇相靚過實物？

社巴做乜改左名？

有無諗過買舊版？新logo

X3

因為我喺舊登用開呢個
當年俾早洩鳩ban先用.2

女：

其實都唔好有咩期望，都係清貨啫

我就平時留意開嗰啲 (細牌子)，amazon / gnomon / joma
同埋間中上 wus 撞下彩

本身唔太好 chrono，不過呢隻好得

Aviator 8 Mosquito
(網上圖)

Glycine tgif

Tudor BB gmt

唔好咁灰，應該會講“我響 swatch 見過”咁嘅姐

而家睇返T巴隻Vintage AP真係好靚
上網都搵唔到隻Keep得咁好既舊AP

Happy Friday

想玩追針錶

某牌BT 的姐姐... 又未結婚到結婚到大肚到生完出番黎...間中我都去吹下去...就買過一隻錶only

帶乜撚野套 淘寶錶帶

依隻出黎好似已經係大B

手腕唔係橢圓形咩

Portofino chrono 搵極都搵唔返3萬尾呢d價位

再扁啲

Timespeaks好似比較多 但真心唔熟個網點驗錶

其實巴打們真係會用到個function?

同意。

我之後手頭鬆考慮再買返戴下
但又想試下買 Vintage PP...

對精工失望後近排迷上咗G仔

PO條鋼帶真係好舒服

堅靚

香港人反抗

Lange 新錶
‘Different material’
‘Sporty elegance’

會唔會係全鋼運動款

之前問過百年靈AD 最多7折

Mrg同mtg有咩分別，點解mrg可以賣幾萬蚊有咩咁把炮

咦
Lange運動錶我好有興趣喎

上次店員哥哥有同我講月尾有新嘢！
唔通真係開 steel 戰線

如果轉用鋼會唔會十幾個就有交易

我都想佢十幾個搞掂，咁就好吸引
但 100k 呢條 line 一定要守住

MRG 用料靚好多上手就知，同埋全鈦，MTG係半膠帶

百年靈自家計時機芯
導柱輪加垂直 clutch
同樣係追針講機芯肯定百年靈贏

可唔可以overseas咁自由換帶，有就正

小弟認為阿佐治除咗啱啱做CEO果陣幾隻怪雞野之外
跛仔D錶個樣好似越來越得

iwc 係7750 改

ad 有折 bt 就....

咁真係要觀望下先
不過希望唔好好似GO咁出隻四不象潛

照計就唔會嘅
對 ALS 嘅美學執著好有信心

買計時錶 好似地通呢啲邊個真係會計時先得㗎

breitling 上網買得
AD 價完全唔得

依隻好似BT 先有

係
睇下 AB012124.F569.436X.A20D.1
黑面紅針舊logo

依隻冇追針玩

俾巴打毒下有啲想買oceanus

我果隻戴咗1個月到個日期窗就壞左有時會跳半格
Check咗兩個月service center 打黎話隻錶換咗parts都係咁
要同瑞士訂過隻錶俾我，要等多兩三個月
估唔到第一次買刁戴得一個月就要等半年

GMT去旅行或者屋企人去咗旅行果陣用得著，計時淥杯麵煮嘢食果陣用得著

有新錶幾好...

但保卡會唔會比過張新你呢

3點3食lunch

佢話會重新計返兩年保養
唔知係新卡定點

呢隻bb gmt如果薄啲就perfect

如果發生我身上我，我都會似你個名咁

未必平咗

巴打隻錶係邊度買？

出鋼版就真係Royal CasiOak

巴打點解揀黑白？
我掙扎緊全黑定黑白

我鐘意黑白個對比大D同埋易讀時間D
BTW記得上個PO有位巴打買左全黑

GMT 當你唔好彩一個 trip 要三, 四leg 機你就知正

我寫 software 有時做 QC 都夾硬用計時錶計下時
不過我鍾意計時錶係因為佢其實真係好高技巧。

我有時會用計時功能計下步程或者車程

我有時屎忽痕都會用YM個外圈來睇車程幾分鐘

收工入油去

新hiace?

sor自膠, 無睇轉數錶

新007海馬官價53k大家點睇
睇唔睇好呢隻

網上有人流傳PP某d款既機芯同組件唔係100% swiss made，因為話個錶面最底只有swiss並沒有swiss made，例如5711等，而有埋個made有法律效力監察喎，各位巴打點睇

早兩日留意到呢個brand ，好正....

更正: 原來有swiss made係代表最少6成既零件係瑞士製造，我搵搵下PP有d款係除左有made同無made外，有部分直頭無左swiss，好奇怪因為絕大部份既瑞士錶都有印swiss made

唔太信，我覺得只係設計問題

我信好細 parts made in china

流四玩到全高parts 就冇真 sn 同cert

本來都無留意依家睇落鬼鬼地

邊間？

錶面印Swiss = 印Swiss made
兩隻係無分別
唯一有分別既係印Swiss Movement
不過因為而家Swiss made降到得返只要六成
有Top Tier牌子覺得恥與為伍索性唔印

因為好多parts 係高污染製造。只有大陸做

以我所知 鈦同碳的8成大陸製

咁睇黎我對個function好一知半解

其實買複雜錶都係欣賞多
唔通買三問真係要佢響先知幾點

但我個人真係好實用主義，或者係窮
用唔著嘅功能盡量唔買

貧窮限制想像

BTW, repeater 其實早過計時發明
我唔知係需求問題
定係計時真係難整到咁遲先有人整到
我極主觀地覺得係後者
總之 chronograph 就是勁

呢啲時候就無可避免地要推 watchfinder 出來：

repeater 以我所知
係以前啲錶無 lume, 街燈又好少
黑媽媽真係睇唔到時間就整 repeater 報時
咁可能你行夜山，黑到根本無可能 activate 到啲 lume
又唔想咁無 class 戴石英 backlight 錶
波錶又撐警喎
咁咪戴隻 repeater 行夜山囉
咁得唔得

其實當時整出黎一定有佢既用處
但一套落現代就咩都冇用
全部都只係工藝

諗諗下，問錶一定唔防水，點跑山？
今次我真係兜唔到

可能係盲人用呢

一句講晒，爽嘛
乜都為實用，好悶啫

錶變左玩具 依家感覺報時好似唔係主要功能

但200年前古人既動手能力比依家強好多 由無到有 依家做一零件好易 當年真係心血

純粹為咗報時太多替代品啦
戴錶家下係為咗一種感覺

有啲想買呢隻，但水貨都34k 好似overpriced

買mark18囉 平1鷄野

公價先36k 水貨應該唔洗咁貴

荷蘭錶

6成唔係升咗咩，原本只要5成以上就得

想搵Speedmaster 約38mm+藍寶面

官網睇新裝好似隻隻40+

係咪一定要搵舊裝？

Thanks

最多人戴嘅"Moonwatch" Speedmaster Professional除咗FOIS係39.7應該全部都係42，舊裝39.7唔會有藍寶石面

要38+藍寶石面應該只有停產咗嘅Speedmaster Reduced同埋新出嘅Ladies

再嚟 Squale

你岩 原來我記錯鳥
睇返d新聞係50升60 係有廠要求提到更高被拒絕之後索性唔用

timex today

btw 點解咁少呢啲細 size 既 cushion 殼 ...

呢隻 timex 幾靚喎

oris 呢隻 39 唔知上手大唔大

呢隻 oris 得呀，諗諗

好似唔差，邊度入手?

大圍金禧

咩價位

有壞人唔講得

或者 tg 講你聽

真係 我買完月錶 見佢隻手咁吉 佢對錶無興趣我都買左隻Solo Tank比作佢 夠實際 又唔貴

2824 肉?

我覺得送另一半真係lady reverso同Cartier最好 j12就

巴打你帶 Deepsea 帶到好似 BabyG 咁

想學野 請問點勁法

咁睇下我老婆比我筆直可唔可以直上ALS 24 號睇睇先

carousell見到了

水貨34貴啦

同bb隔日戴，好開心係madrid買到

tribute 呢隻真係好正

黎多張close shot, 原本約好買spitfire 3771,
同店員吹水講有隻全新tribute to mark xi
二話不說轉choice
大家去madrid可以去下間bt
好好service

手粗

好鐘意
有人話overprice, I dont care

Omega

好正!!!!!

有時間post下大師卡data

有意花多千幾蚊入條omega nato帶
愛不釋手

Burlap, 本地brand

扯晒旗

Omega真係好靚
呢隻牌子d錶 我當初真係一見鍾情
仲要唔算貴

下年入多隻 speed master

（呢隻 seamaster , 開會好多同事都眼望望, 我好開心好享受）

omega planet ocean

Bond Watch?

好想加入omega黨

Btw 聽日戴gshock好la!!

Omega NATO 帶係好嘢嚟，1300 蚊都值
我都有一條儲起

粗戴1-2年 千幾蚊
抵到爛

千金難買心頭好呀嘛

機肉測試數據 紅卡上有密碼睇

我今晚返去研究下

請問同出面nato帶有咩分別?
軟啲?

上網有台仔話有款$4-500蚊港元嘅nato同omega質料差唔多
但 如果有財力支持下去揀 一定用返原裝 Omega

hello my friend

佢官網寫 2824

白金藍十但係sunburst 面？

放大佢個錶面d detail 同GS有得比，個月球同潮汐

係咪 walkin 入 bt 買，可以叫佢幫手換埋？

啱啱同個客食tea, 佢戴呢隻, 靚到

有冇錶帶好介紹

水抽到乾哂

原來懲罰黃店真係好花時間
12點處決到依家都係3，4間
間間都排長龍

食唔食到咁多野

唔係全部食啦
仲有啲良心家品鋪值得支持

一定係好有氣度嘅紳士

之後可以係大陸土豪

一個google到新興起嘅華藉時裝設計師
外國長大

佢會建議你去廣東道 / 羅素街個 BT 度換，店員話佢手勢唔好
但係呢兩間都有師傅駐場

唔知 size 會唔會好長呢，手幼撚嘅煩惱

The one 樓下
佢幫手換埋

Thx, 搵日去望望

記得打去專門店問下有冇現貨先

終於買到

omega bt有007 seamaster上手
但試左好似都係po好睇
個面冇咁有層次

係偏長的

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

平時都係睇正面相，原來都幾厚身

想買hamilton khaki 38mm 隻手上鏈大三針玩下 係咪joma買會平d?

J-ed

之前想買隻all black5仔精工，捨棄佢之後俾我見到glycine all black特價399，等緊運黎

我覺得gmt兩邊削薄咗之後還可以，可能我帶慣厚表

我都好想買呢啲款嘅lange

其實唔係算太厚，只係佢做直落同拋光

死人藍唔好睇

睇落咁似流四既

[size=1]賣負皮錶，邊個要就留 TG [/size=2]

賣負皮錶，邊個要就留 TG

邊隻

最後都係PO600同綠spitfire揀一隻
入埋今年就收爐

116619 死人藍，如果人地唔識以為假

不過真係唔睇，Rolex出親呢種藍都一般賣得唔好。

比我會揀116618LN 或 116519

45GS

有緣再見啦唉
散仔協會單嘢係傷心

曾經畢業禮物就買咗隻精工俾自己

好錶難求啊

我覺得舊精就冇得咁計既
好可惜

做咩叫死人藍嘅

分開下先
冇話以後唔買嘅

1）每秒發言$17326.8HKD
2）五秒七八就買到隻錶⋯

我覺得藍ok架 不過個價就可以買到好都好野

實色藍

識好幾個精工 日本staff都係用Casio
日本部長Daytona 印尼精工果面d 山番 就好多5仔
呀部長成個山口組 組長咁既款 凶神惡煞

我有聽過 ALS 員工係戴 nomos

staff price果隻都賣左

我個客係Richemont senior management但係戴Breguet heritage
我唔醒目戴GO去開會佢仲高興

YouTube有片睇到Als Watchmaker戴Nomos

佢有過底swatch 的心

佢差唔多大既swiss watch group都做過
入行係LVMH，之後跳去Kering，但係都係戴omega
我有搞笑問過佢點解唔做埋swatch儲齊一套

巴打我同你調轉 我年頭買左隻speedmaster
年尾下個月到打算入埋你依隻seamaster300就收工
問多句巴打係咪向罕有罕有到入？

Omega 隻CK2998係咪好難搵？
另外R字頭果間水貨舖信唔信得過？

其實將20 mm皮帶用落19mm lug錶得唔得？

稀有稀有個人幫襯過兩次(黎緊第3次)暫時都未中過伏
同另一間M字頭都多人問同都算老牌水貨錶網店
其實呢個post R同M好多人問 不如T巴考慮下會唔會置頂左佢

想換隻knot

老豆的

我諗諗佢

Iw327010 同327006點揀好小王子藍面vstitanium

皇x珠x
我識經紀

好天要出去行下

M字頭嗰間員工好nice, 有問題佢地都耐心解答, 而且地點好就腳

好友剛剛幫襯稀稀買了一隻月球錶一隻IWC 飛機計時。沒有問題

有冇清戴呢隻
有冇投訴？

1020 1330 梳士巴利花園！

點解負皮

呢隻好正，尤其係個放射藍面，仲要透底手夠粗帶一流不過定價有點貴

幾靚喎！

稀稀4個9
我試上手同bb chrono 41mm 差唔多大 雖然佢話係44.25

仲有冇人識enicar

我堆無x舊精封緊塵

公司送

上去吸毒個個staff戴FPJ 有料

bb chrono件頭唔可以睇少, 可能佢始終都係隻潛水錶, 應覺比zenith ep 更加厚重

之前睇過隻綠面...但上到手又唔覺好正，所以放棄左

義莊不直接呢隻好靚呀！！！

呢隻好靚呀！！！[/quote]

邊有人咁接貨, 我搵左半年都揀唔啱44GS, 而家直接省返

如果你手工好可以試下削一削條邊

話說ap 上行有冇驗真假服務？

Seamaster

Moonphase 藍面應該冇鋼帶 得黑面有

我都想買藍面 但之前依度問過好似一條鋼都要幾千

係冇 但唔知點解稀稀有得訂
鋼帶一條5800

貪得意

我買呢隻GMT真係出trip用嫁

咁快手

Blue Monday

haha ok啦, 一見佢出就問定, 跟手落訂之後一個星期左右到

Morning all

rich, 唔知稀有稀有有冇

唔係啦, limited edition嚟講呢隻一啲都唔算貴, 可以睇睇出面有無人放

有無人試過taobao自動上錬錶盒上唔到鍊？最近有2隻錶都上唔到，分別放2個錶盒，2隻都係比較重嘅錶，最奇怪係之前無問題。依家要手動上鏈/搖隻錶先上到鏈，check過無受磁。 其他錶又無問題

呢隻真係幾靚，但係42有點卻步，手比較粗

想收集黃色 706.....但ap 維修成本好高下...

靚野

尼隻同藍面小王子真係好難揀

係, 尤其呢隻夜光j死人

全數字夜光 btw 實物個色係咪好沉？

尋日星島頭版

日日喺公司都聽到 83 台賣 GS 廣告

好彩無買snowflake

我想問下omega原廠有冇speedmaster sapphire crystal 換hesalite波波膠既服務架？

本來諗住下隻買spring drive chrono, 但依家都係睇下aqua terra算

冇啦，冇咩嘢都唔會再買 Seiko 住

係咪已經冇咩人買VC?

新手一po

自己人生第一隻自動錶係sbgm027, 依家都收埋左

Tudor 平民369留名

如只入一隻 omega, 邊隻值得入?
正 speedmaster apollo 15 45th edition vs speedmaster racing co-axial white dial 負
apollo 15: 平 d, moonwatch 有 history, 仔細睇 blue dial/gold hand&index 好靚, 但遠睇唔夠 contrast/sharp
racing: 貴, racing line 好似冇咁特別, 但 egg shell 白 dial + 黑圈夠 contract 同醒目, co-axial auto 機蕊, 44mm 大左少少

定仲有冇其他差唔多價位既 speedmaster 款好介紹?

最後都係訂左planet ocean 002
終於加入omega黨
又開始等錶

Apollo

小弟第一次買貴錶💩

apollo 15仲有貨入?

Racing 襟睇啲

型

黑色真係好型

照戴 唔貼 唔買新

咩唔貼

7左, 冇, 可搵過第二隻

唔擺上黎

襯早買隻50周年月球錶啦

其實都幾開心 原來都有好多人戴O仔 原來我並不孤單

O記真係抵玩
幾萬嘅入門真心靚仔

想問下有冇高質嘅換錶帶舖頭介紹下 想換皮帶

我隻 45GS 賣唔出就自用
同樣 唔戴 唔貼 唔買新

個陶瓷面真係屌打R記

正解
我而家戴咗唔敢放上黎吸負皮了

第一次見到seamaster 300 已經覺得好正了

個人覺得還可以, 同埋佢啲special features 今次做得幾吸引, 唔帶都可以入嚟收藏

靚錶
巴打手腕幾大？

買咗幾錢

2手22.5 入唔入得過

公價折少少

女人錶...

巴打幾錢入？

rare rare 紙袋

Spitfire 有水貨喇
3 萬有找

巴打，想問下呢間野信唔信得過？

買

原價入咋

A Lange ig出左隻疑以sport watch既龍頭

snkm97

有隻鋼帶L1

有無巴打係Chrono 24 幫襯過間野叫CKLY? 我見佢啲價平過retail price 2，3成。有無伏呀

準備入手

搭飛機見到ALS有跳字機械
我係咪OLD NEWS左

暫時買過兩隻都冇問題
但係你唔係已經買左啦咩

RR?
得黑面 我仲問緊有冇綠面

照問

我照落左訂
問緊有冇 冇就去馬omega

兩隻錶好唔同 諗清楚買邊隻先 費時後悔

呢隻pvc會唔會好易花
考慮緊隻bb dark

幾錢

diver同pilot watch都係bucket list到
如果冇iwc我就入PO然後瞄隻glycine

咁講啦，其實雪花都係睇相好過睇真錶上手嘅錶，唔使太介懷啦

買左，第一次係呢間野買

聽講好易花

[一個中國]CASIO GShock 堅決維護中國主權及領土完整

唔使買CasioOak喇

出左十年

Totally oversized

而家折完應該around 8-9個

大到咁唔會唔舒服？

其實唔算好大
42mm

之前影落

Sor 我其實係想講係兩邊lug都凸哂出來唔會唔舒服？

我覺得ok
平時帶緊d高d無咁凸

今日帶隻細d 既

依隻tudor 肉?

有無折?

係

錶圈望落拎立立, 係咪陶瓷錶圈?

係陶瓷圈

陶瓷圈好似得 omega 唔係填顏色...係所謂liquid metal.平既

條皮帶仲係好實

係office 揾到依個盒

要食炒價...

買水定行???

無

5萬1,貴左

買breitling b01 chrono都平過佢 (如果r到好折頭)

買B牌 ...邊到R 到大discount....

試過喺東方r到78折, 利申最後買左zenith

有冇巴打玩開Rolex可樂圈GMT

窮撚

新手想買隻好睇既錶襯西裝 有無巴絲有推薦?
筆直1500左右

西方錶行...齊唔齊model

舊款齊啲

感覺西方d sales 好西口西面

ON99拉埋台灣落水
Po埋俾D 台灣朋友先

明明有個勞專POST
做咩要係呢邊問

我諗睇人, 我好彩見到嗰位算nice, 原先睇breiting, 但睇唔啱無買, 幾個月之後去買zenith佢認得我

呢隻 44？
之前想買 黑圈白面 42 嗰隻，不過未見過真錶

就買你樓上嗰隻OK?

睇清楚先, 微博出post, 可能又係被代表, 好似一芳咁

42啊
一開始鐘情藍色，但見完實物，隻色同相差太遠
太淺藍了....都係黑色kum睇d

再post多張舊相

omega liquid metal 陶瓷圈

今日戴負皮錶，俾佢曬下太陽，完。

呢隻埋單幾錢左右

舊年在global time買
拎左好似7折
埋單22k左右

2皮幾買到breitling兼且用tudor機芯算抵 唔貴得black bay好多

好正
如果有7折我都想入隻白面

雖然好似唔太多人識breitling
但自己覺得鐘意
忍唔住成日望佢

白面都好吸引

casio出聲明奶共，有咩又平又come用既錶介紹

機場禁區就黎有boutique

暫時得citizen電波錶, 唔係就swatch

呢隻咩價位到入手？

仲有timex既

30k

點睇 seamaster PO deep black?

新手LM

對你隻手黎講真係太大

屌畀錯負評
好靚

呢張應該未戴好啫，上面嗰張唔覺大呀

Casio? 有冇link

越睇越鐘意佢啲陶瓷圈

補一補圖

大家有咩評價

唔太識錶 純粹覺得靚

水貨定係行貨?

本來想入300 diver 都比個圈同銀logo毒到

衰撚過精工

跪得好徹底

跟機
強烈建議呢隻換膠帶 真係唔會後悔

兩個月前，唔知G記而家點睇。。。

咁都真係唔知可以講啲咩姐

打錯字：唔知可以講啲乜啦

屌你本身見精工出散仔協會限定，諗住罷買之後考慮下買隻鋼G屌而家豬叔跪得仲徹底

屌想掟撚爛自己隻錶了

陰工我一屋有三分四錶都係精同G。。。

割蓆啦屌

散仔果個版本
應該係request seiko出
Fb group GS owners club都湊夠200個人
打算傾緊出隻GSOC limited edition
所以我又未覺得seiko藍到咁

我本身都係想入300哈哈, 但PO配鋼帶味更吸引我, 兩款都係好J

DKLM 嬲嬲地，連登都 custom 一隻!

呢個陶瓷圈最靚

唉 真係煩撚死 間間都係咁

BTW 成個POST都無200條友 要出公海組團

水

精工都可以話係收柯打做嘢
casio 直頭係猛虎落地勢
好彩我得隻 pro trek 咋

希望citizen撐住 (雖然依家電波錶gmt+8時區已經轉左北京係礙眼啲), 否則以後只有投靠瑞士錶同德國錶

我就覺得無咩野分別 收ORDER就要做家咩?
兩間都係睇錢行頭理撚得你
BTW間間外國企業開D微博都好似平行時空咁

反而CASIO 仲係用HKG同TPE

連G-Shock都跪埋
我得返隻ham仔可以帶，但係可以好似G-Shock咁粗用嘅錶真係唔多

bulova諗唔諗得過

上年入手dream watch 116509

巴打又唔好咁激

果個limited edition好似係再之前嘅產物

商業社會，如果係警狗request，尚可接受

比起好多主動去奶警狗，算係咁

唔通警犬去7仔，去茶仔買外賣，賣畀佢地嘅我地又割咩...

咁按你個logic
Casio都係俾班支那人屌佢做咩中國,香港同台灣係分開 佢先出來道歉
一樣係per request

呢隻靚，不過太大隻，一上手就放返底

要完全斷絕所有企業無同警狗接觸，真係無可能
視乎佢主動奶定被動奶啦...無出聲明算係咁...相比CX, HSBC都跪咗
我同你一樣都好憎警犬，我都delete 晒所有警狗朋友
但實際社會，未出聲明算係咁，而且之前有巴打話係6月前嘅事

精工隻錶係9月出
CASIO個聲明係8月出

但個project 應該一早喇？
張圖好早見到

有冇巴打知依隻係咪停產model
上次見到隻15年2手 唔洗8雞....唔洗1日賣左...

早極都早唔過2014年同2016年

Sigh
明解嘅
大家對黑警討厭程度都到臨界點
共勉之

呢隻雖然係43.5MM, 但lug to lug其實得49MM, 仲FIT過我隻43MM IW377709

精工到而家都未有正面回應過 淨係之前偷偷地DEL走左D圖
CASIO就牆內事務 牆外既網站 說明書 APPS同錶SETTINGS都無跪
我就覺得兩邊一樣各打50大板 入觀測名單唔會再買住

aqua terra應該比較啱你

係散仔協會 delete 圖
唔知通城有冇份通水

我諗可應能有阿sir睇開連登知道唔對路, 就通知散仔協會

短lug所以實錶上手好貼好舒服
不過厚就真既

600M防水實厚但厚得黎真係好貼手同舒服

換條帶當新錶戴，呢種懷舊軍事look#wet#真係好正

我手太細 扣到最細都係鬆 要四條短帶先得

上星期入左呢隻
今日再入埋speedy

再入多隻

呢隻係真抵玩

諗住年尾入 巴打r到幾折？

幾時搞個錶撚M記生日會呀

呢期係 O 記大熱

因為精工變左負皮錶依家連豬叔都死埋

精唔講 豬叔唔講
真係只能夠到o記/iwc

日本代表暫時得番citizen

到時會有幾多人撞錶

期待黑Sub 同 Gmt

呢隻好少咋

廉價藝術

iwc 個 lug2lug 手幼啲都好難 carry

靚㗎，不過好似 gs

我覺得自己玩錶玩到盡頭
就會買一隻年差 1 秒 / 年差 5 秒嘅 eco drive 日日戴，跟住收工唔玩

巴打知唔知原廠膠帶幾錢?
我有鋼帶款都想配返條膠帶

有呢個功能睇黎唔平得去邊

咩功能?

有巴打知係BLancplain咩 model??

星期幾

見到有舖賣
想買 但冇錢

買啦 買啦 依排d錶平左dd

好似要特別訂造, 另外ulysse nardin好似都擅長做春宮錶

Tudor呢

勞刁 都負評

係咪賣錶佬近排多omega 所以推得咁勁
利申，想買seamaster 300

唔係話omg 想係出貨量過勞 今年係咁出

推得勁都要有質素先得既, O記性價比一流, 值得玩過炒勞好多

返到屋企即刻擺低隻G Shock拎隻SM出嚟

知唔知買去AD買有無折，驚買Chrono 24啲水貨比人呃

Moonwatch 邊到最好折頭想加入o記

How abt 東方星

換錶啦 犬隻專用

東方星係精工旗下

名錶點會平 只會升不會跌

邊到買到湯傌仕小火車，鑽石錶面，火星隕石Gear既八達通錶？

筆直25蚊內

咁咸仔/longines呢
佢係swatch wor

O依家水貨都有5年保, 都係R字同M嗰兩間喇AD折頭就唔太清了

平時戴住隻電波錶再同手機個時間對時真係準到喊

railmaster, 黃針aqua terra同speedmaster mark ii三款真係揀死人

如果佢個錶面冇咁反光就完美

Swatch Sistem51

再唔係tissot, 貴啲就longines vhp

M 字頭係邊間

我見錶佬叫價都平左do

應該有影響嘅

尖沙咀嗰間

平左但都係買唔到rolex

mObi?

mxxtxxz

膠左 trez

買左MOONWATCH又心郁想買SEAMASTER

Moonwatch我都玩過，但SMP有日曆實用d

唔講唔覺原來香港係全球瑞士錶最大出口地

Hong Kong In Swiss-Watch Recession (Again)

換條淘寶膠帶，戴住跑幾k都得

電波錶算係要靠外力，唔靠外力做到年差1秒/5秒嘅石英係好勁

斷9估無痛苦：相信香港咁細其實係食唔曬咁多會的，有機會係轉口上支國

咁多貨*

撈個"缺貨"問題其實係全球性 唔係淨係香港

有冇人可以 fc 睇下發生咩事？

同好多公司之前俾人搞既原因一樣
"地區" / "國家" 既問題

撈根本就係全球BT+AD一齊喺度炒貨，飢餓行銷

係行銷尼方面黎講勞同supreme既玩法其實差唔到幾多

公價仲可以平？

其實都唔係真係好大姐

Lug有手腕咁長，有少少oversized
不過可能係你愛錶

oversized都幾好睇
我見bt d女仔戴大飛當手鐲咁戴都幾正

在下覺得完全冇問題

Thanks

男通常fit size
女 oversize 就fashion

依家呢隻唔駛食炒了, 見好多都平過原價放緊

竟然
我出去睇下先

雖然無咩心情消費, 但真正用家依家買錶真係good timing

朋友俾面姐 本來諗住唔太難自己排，結果都係要搵人幫手

今日試下用返條原裝鋼帶先

有日曆係好d
無日曆成日都要諗今日幾多號

自己有架餐換埋帶?

淘寶買家會跟埋工具，百零蚊搞掂晒，但我手殘刮花晒lug位
專門店買條帶都話幾千銀呀

我就係問左原裝膠帶既短帶要2000蚊
但我好驚刮花

女嘅戴 oversized 叫 boyfriend watch
男嘅戴 oversized 係 oversized

炒貨炒到去剛果 早排老友準隻daytona 剛果定邊到保卡

有小小既

咁佢真係幾比面你
據我所知出邊識人拎都要排幾個月（公價）
當然炒價依加出邊都大把貨

唉...係 出邊好多款都買到
相比之前啲炒款 好多都搵到

我發現到1815 up down原來有隱藏小丑

其實fb同水貨舖已經低於公價

唔太鐘意買水貨錶

咁樣明顯d

巴打有無朋友去歐洲？西班牙有現貨，退完稅應該平過香港 再唔係自己走轉

話說喺chrono24見到尖沙咀有間叫ckly既水貨鋪特別平，有冇伏吖拿？

香港水貨 都係28k 左右

摩擦力

帶返上D就好D 無咁覺既

其實呢隻個日期窗問題解決左未?

行過sales 姐姐派左個bag 仔比我

出席公開場合都可以將隻錶咁樣反戴真係好失禮，成個街市師奶咁

巴打VIP喎

但咁先方便偷睇錶方便確認時間...

最近都冇咩心情同意慾買錶
大家加油，頂住啊

咩錶? 應該冇人想同佢戴同款

PP 黎播

唔係羅

我得一隻only

見到呢隻38mm又藍寶
但個外圈又怪怪地

如果女士戴啱啱好, 換個角度可以當隻錶係女裝版moonwatch

手幼巴表示

似Chrono 兩點同四點位有制

日期窗喺4點位

濛到咁 好難認

Google過，SCMP都有一張近少少嘅舉手托眼鏡相，同一隻錶
不過唔想Post了

繼續誠邀各位買咸

2892 機肉?

2801-2

推

柒婆好似都幾多隻 pp

wa diu

36好細隻。

120m

pp 又成負評錶

嘩

世上無淨土

鍾意 36

佢老味一個月尾袋成四十萬
呢4個月就匿埋睇緊catalog

係咪今晚揭盅

聽晚 8 點

唔知咩價
如果同overseas差唔多真係唔知點揀

高防水
星期幾功能
照計係自動芯
過 20 啦

有可靠情報 係過20的鋼錶

我都好心動啊
ALS本身dress watch 唔太啱我太sporty
終於有好野

咁又真係要出左樣先定奪到喎
20 的話 overseas已經可以諗到chrono/worldtime

仲貴過用鉑金係咪想用黎撼nautilus

應該未必就咁買到

我反而太多sporty watch想入返隻dress watch
等下佢個樣會唔會好heavy duty先

你咁講
如果佢係2者糅合嘅
真係死慳都要入喇
當登頂

naut唔知要炒幾耐
咁如果大家都過20而pp唔洗炒 我可能都係投naut一票
不過睇左樣先

Price $28k
Steel with blue dial and lumed markers
Day date function with 2 pushers
Micro-adjust bracelet
120m water resistant

其他網睇到既傳聞

投資角度可能ALS係另一個神話呢？

我感覺應該機會不大?
始終market冇pp 勞咁多受眾
不過學社巴話齋 我呢啲小薯有份排先算啦

錢唔係問題
問題係無錢

22真係有啲卻步
overseas都有12/15 bar WR+lume

啱依家都係得個講字

大家咁話

佢有邊幾款

社巴輕鬆啦

有追針又鋼萬帶 唔要貴金屬有咩choice 唔想要7750 肉

garmin 945

Overseas 呢個價位仲有速換帶
諗唔到有咩輸，除咗歷史之外（始終代代個樣都好唔同）

J到出血

我深信ALS一定有大折既

呢排天氣涼左換皮帶玩下

點睇呢隻占士邦

上過手 淨講300 diver個人感覺波浪面有層次啲

係
咁既spec + VC造工打磨
水貨都係13真係性價比出眾

應該同 Jomashop 果啲差唔多專收人地散唔到散唔切嘅貨嚟賣，唔係 AD，歸類為 grey market，見佢啲舊評價有人買刁買中隻張卡俾其他 AD 打過印嘅，直接少咗成年保

要搞清楚係淋病買 PP 唔係 PP 奶佢，謝狗都戴 Speedmaster

多謝你覆我啊巴打
咁算啦都係比多幾千算

無錯要搭錶買

非 7750 改嘅有
zenith
omega
Panerai

不過得 omega 有鋼帶

呀係 omega 追針芯有兩粒， 3612 先至唔係7750改

45mm 係西裝好拍檔

難得有隻 g，運緊過黎途中變咗新負皮錶

用3612 既都好似停產曬

係，得二手咋。咁正都唔好賣。

我知B03 呀....

3612 =piguet

邊隻？James bond面5萬幾應該冇得折，普通4萬2 AD walkin都應該有75折

發現一D 野... 上星期上breitling HK 官網睇 係77.9K ..今日75.2K

公價下降....搞咩,,,,

百記啲錶真係太大隻好睇但唔啱戴

呢個價仲平過用炒價買daytona, 真係無得輸

窮撚唔捨得玩貴嘢，戴咗幾日，今朝出門口撞到下鐵閘嚇死我，好彩冇花

今晚返去影啲崩位，花位你睇

premier系列/三針款相對上無咁大隻, 不過4x mm似乎係最低門檻

44+ 大隻冇所謂 反正我deepsea 你地都話似babyg

陣間嚇到人以後唔敢戴

西裝配勞力士先夠得體

萬能KEY
Smart Casual配勞力士先夠得體
運動裝配勞力士先夠得體
英倫風配勞力士先夠得體

我隻pilot一個禮拜戴唔夠一次，都有少崩，真係唔係嚇人

其實係咪 IWC 料冇咁襟

我都影下我果隻先

個 dial 咁多資訊，唔大個面邊裝得哂

你啱，最住例子有酒樓部長

唔關事既 帶得就會花
鋼既都仲好D 金既真係花左都唔知咩原因

想買黃面或者橙面

奇怪做咩公價平左

舊款有date仲有啲classic 味

我指係正中位

公價平左....唔知搞咩啦.....

75k x 0.8 =6雞野.... 我估6雞以下可能ok...

手幼撚諗下呢隻speedy reduced, 39mm啱啱好 可惜嘅係無手上鏈

想問下係英皇買現貨omega會唔會R到折最多R到幾多

開定 34

各位有車既錶迷注意

地球上有啲咁嘅人種真係可悲

真係痴到一個點，如果有美國既地位同能力恐怕要統一地球

全球殖民囉
一帶一路都係差唔幾

其實如果你試上手，相對同size都並非十分大隻，因為錶耳短，42mm可以當39/40戴冇乜問題

撐dress watch
無人買，上網搵breguet 5177又係冇人提on99 (唔係藍面嗰隻）

扮工玩沙膠

點睇Cartier Santos ?我覺得可以當dress watch

999

1000